究竟食蟲係咩滋味😂😂

係咪會同食蝦差唔多😂🤙🏻一直覺得蟲同蝦幾似樣

😂😂🤙🏻

☺️☺️🤙🏻🤙🏻

你含撚咪知囉

🤪🤪

食蝦咁

含同食係兩回事喎

豐富蛋白質

精蟲唔係蟲？

幾錢隻 幾q

😂😂🤙🏻🤙🏻🤙🏻牛逼牛逼

點解睇佢食我會有口水分泌出黎

係咪因爲食蟲所以咁撚大波

啲蟲好正, 有機會都想試

哇 佢連變咗甲蟲同變緊蛹嗰d都食 食到索索聲

你食精蟲咪知囉